香港人係咪要逼我哋喺車箱入面玩屎魔法同蟲魔法先肯罷工

小強出動

千祈唔好阻住我返工 求下你

嘔吐

我好驚呀 一定會驚到唔敢返工

千祈唔好 嚇到D人唔敢搭

錯,係放係office 先肯罷

係

屌 我求下你唔好
我好撚驚蟲

快用

屎加乾冰應該可以玩曬成個車站

一陣太子金魚街見

屎魔法同蟲魔法唔可以對一般市民用
不推文